我部ps4係7月終於可以解封啦

月中有ff 12 重制版。月尾有勇者鬥惡龍

解乜鳩，直接買勇者鬥惡龍特別版